多謝港台新聞，有講示威者係破壞中資同親建制鋪頭

今朝睇咗 Now 同 Cable 文字報導，都只係講示威者破壞銀行、商鋪，無講點解示威者要咁做。但係港台加多幾隻字講返啲鋪頭咩背景，成件事易明好多。呢幾個月真心覺得港台好高質，新聞報導持平同詳盡

另外我都係想比呢篇新聞各位討論緊應唔應該爆鋪嘅巴絲打睇下，我相信呢二位市民都反映到中立或者淺黃嘅諗法。我相信大家討論完，係呢個問題上一定有好啲嘅處理方法。多謝各位前線示威者。光復香港，時代革命

昨晚多區有集會，不滿警方在荃灣開實彈槍射傷一名中五男生。多個港鐵站設施被破壞，亦有示威者破壞中資銀行櫃員機及被指有親建制背景的商舖。

沙田居民梁小姐說，對現時的情況感到無奈。她認為警察對待學生的手段殘忍，另一方面認為示威者破壞公共設施的做法是「無謂」，因為除了影響民生，如果學生無了期不上學亦會影響他們的前途，對此感到悲哀。

同樣住在沙田的嚴小姐表示，傾向支持示威者，但不會鼓勵破壞商舖，她認為不光顧有關店舖令其生意下降，做法是合法。而破壞店舖的行為是非法，以合法的方式抗議才會令人心服口服。

住在火炭的梁小姐到沙田買菜，她認為示威者不應以暴力方式表達不滿，因為會阻礙市民日常生活。她留意到最近港鐵設施遭破壞，表示必要時會轉搭巴士和小巴。

推
好文宣

民間制裁分級制度

呢三個明顯係連遊行都係去一兩次個款...

申請不反對通知書都被人反對
姐係連遊行都係犯法
仲可以用咩合法方式抗議

【賞罰分明】十月十爆買黃店！！

其實咁樣先係唔持平
幫你解釋埋
你有咩客觀證據證明當時大部分示威者係因為親建制或中資而破壞該店

呢啲應該係留番比睇新聞既人去判斷
除非有聲明提及以上舉動

貼埋 Now 同 Cable 報導，人地真係淨講破壞商鋪，唔同你解釋

收皮沙田居民梁小姐
又各打50大板啊
仆街死

Now 都有講

唔好割淺黃
反而係我地過份沉迷起同溫層圍爐 無將淺黃拉過來

照你咁講洗撚要記者咩

要客觀新聞播晒D閉露電視咪得囉，自己判斷自己睇啦

咪撚叫記者採訪下D背後動機、背景資料、前因後果呀呢D野盞導向晒D讀者唔中立呀，讀者覺得咩咪咩囉